何傲兒黑哨Look 同癲姐、李笑好撞晒樣

最近播出的劇集《波士早晨》中，飾演李佳芯攣生姊妹的何傲兒以「爆牙」造型出現，粗眉、朦眼、大嘴巴的她相當驚嚇，跟以往的美女形象有很大分別。甘願犧牲色相的何傲兒直言角色甚具挑戰性，說話咬字亦有難度，假如不用力的話則會變得含糊不清。不過傲兒卻表示，其實一直在等待一個跟以往演出路線截然不同，難以被觀眾認出的角色出現。這次《波士早晨》的姚金鳳正正配合她的要求，她也樂在其中！傲兒這個造型，其實跟之前《踩過界》的癲姐（蔡思貝飾）和《阿旺新傳》的李笑好（湯盈盈飾）十分相似，最令人印象深刻的，相信是那一棚哨牙！

何傲兒十分滿意造型，拍攝時也不忘自拍，也曾看過湯盈盈飾演李笑好時的照片取經。

《阿旺新傳》李笑好（湯盈盈飾）
李笑好的「醜爆」造型相信大家都一定記得！當時於《阿旺新傳》中，笑好為人善良體貼，可惜因樣貌不佳而缺乏自信。笑好頭髮散亂，也佈滿油光，皮膚較多暗瘡印，還有一口「爆牙」，外在條件欠奉。不過憑着滿分的內在美，還有熱愛唱歌的心，因而被欣賞。而笑好和善的性格亦令她結識了不少交心的好友，越來越有自信。

踩過界》癲姐（蔡思貝飾）
癲姐絕對是百分百的義氣仔女！蔡思貝憑癲姐一角獲得2017年度《萬千星輝頒獎典禮》「最受歡迎女角色」一獎，思貝亦於台上表示，癲姐一角令她重拾自信，找到自己的價值。劇中癲姐為了朋友和心愛的人，可以奮不顧身、不顧安危的保護大家。她不怕危險，只希望能為別人付出，這種性格備受觀眾欣賞。而蔡思貝的演技亦大有進步，能投入角色之餘亦能令觀眾產生共鳴。王浩信、蔡思貝、李佳芯和張振朗出色的演出，令《踩過界》有「神劇」之稱。